9up with me

勁

Ok

同我做朋友

Be fd?

已經係啦

做緊

肩狗做緊咩呀

咁快 我慢熱

早熟係咁架啦

同我由朝吹到晚未

衰11未

青春小柱男

9你妹

我已經30歲了

叫雞木

Party with TL

做緊檢查今日唔太用得電話

我40了

TL要自殺了

打邊爐未

出來囉

小心身體啊 好返再上黎

抵4

When 了

怎知u

唔會好得返

聽日點算

13呀清

hi

屌
係喎

屌條白龍真係激死我

佢做乜

死都唔肯down tg

忽仔死左未

長期病？

佢話考試 遲d先得閒

岩岩食飽

咁等埋

再問佢仙

食左咩

歪牙

豬豬

喂hi

你問佢

光＋熱＝？

屌你老瓜

靚女

你

慢慢

小圈子

收嗲啦

打交未

屌你

想食

我全都要

屌得好

我都要

你食二手 ok?

屌你老母

食你老母

打你老田戈

隻抽未

隻你老母

得你無

無你老母

抵你xxxxxx

好惡

？？？？？？

Okay我走先

我驚

唔阻東哥哥溝女

推

走乜9

你邊位

唔駛理佢了

濠的前女友
下一個男友 不要再找濠

想做

我好悶 冇人理

未講你係邊位舊會然

我係車頭

咁多ac

我係大燈

我係利孝和

我係夫人

燈燈燈燈燈燈燈橙

連我隻倉魚都唔理我

食撚左佢啦 咁撚串

再嘈食撚埋你

你夠我大隻？

我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型
所以D肌肉線條未現到出黎

你堆骨點bulk都係骨

如果你知我係邊個 你一定唔夠膽串我

大佬 我知錯了

唔使客氣

羊仔好慘

我都覺 好彩佢而家心臟好強大

遲早比你地迫死

其實我就係追捕2米黑鬼。。。

唔好罵me

係咪jj都2米長先

比你啲女鬧禾

走嘿嘿

你不好的人呀 都封撚左你 仲咁撚多嗲做乜9
死撚開啦 屌你老母

都封撚左你 仲咁撚多嗲做乜9
死撚開啦 屌你老母

想發你心口對大東瓜

慘慘了

我del lihkg

Sick play

慘你老圈

轉個撚頭down返

內心戲好重

Lihkg好複雜

好多不好的人 人地都係想玩下

我好心寒

預埋我了

好心累 好累好累 眼淚想湧出來

想同你玩下bird

你、

可唔可以哄個頭埋嚟

Your bird定my bird

好多新野我pickup唔切 哄龜頭可以嗎

直直bird極

死臭雞

頭哄頭舊嘢嚟㗎清

我仲停係手拉手年代

頭哄頭係你個日

wtf 完全冇印象 衰妹搞埋啲咁既野

你未到之前

嘩屌 唔怪得呀邊個唔撚應我機

個street好曹喎啊

Ko

諗起都想打冷震 當街當巷

on9

錯，仲有兩次機會